## Ответ на теоретический вопрос к HomeWork - 6 по JavaScript

### Опишите своими словами как работает цикл forEach.
    

-   позволяет запускать функцию для каждого элемента массива, при этом сам элемент массива будет передан как аргумент в эту функцию.

- элементы, значения которым не присвоены, не обрабатываются forEach-циклом.
 
-  результат функции (если она вообще что-то возвращает) отбрасывается и игнорируется.

  